屌你老味, 一個cat 5 正面打埋來, 咩事都冇, 香港係咪咁撚堅

我諗以後有粒原子彈射落香港都冇咩所謂
反正過兩日就冇事正常返工

打到黎 cat 2咋
多謝賓仔啦
cat 5你仲出到post 先算

1唔係正面
2係菲律賓discharge左